【警隊醜聞】38歲男警涉「衰十一」 與15歲女童性交

警隊又再爆出醜聞，38歲姓陳警員涉嫌於2013年在屯門區與當時15歲的女童發生性行為，涉嫌與年齡在16歲以下的女童非法性交，新界南總區刑事總部人員經深入調查及徵詢法律意見後，今日上午將其拘捕。

被捕男子已被停職，將被控以一項與年齡在16歲以下的女童非法性交罪，案件將於下周四(11日)在屯門裁判法院提堂。

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

有冇得省略呢句野，好煩

員佐級乜撚野公會有咩講？

警員士氣低落...

啊sir 扑野......

占中壓力太大

即時回番2014~2017既水出黎

睇撚到識背

有無上司出嚟話佢係執行職務，可以免刑責？

呢啲係按章工作咋嘛

前線壓力大要出火

多左最後嗰句
btw警理

警「棍」都唔俾用，點將啲女正法

句嘢擺明撚狗

你地無做錯 個女童一定係黃絲 要懲罰佢

香港警賊

按jer 工作，你地無做錯到

Goooooaaaaalll
香港警察最近狀態大勇！再下一城！

加入警隊 實踐抱負

2018年有無人計分

幼幼

又係警犬